[緊急] 723 724 725三罷交癱

唔好再比政府帶風向，我地係時候要將行動升級，由今日起要令香港交通癱瘓實行三罷

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

三罷交癱tg link:

荃灣綫

觀塘綫

港島綫

東鐵綫

西鐵綫

光復香港，時代革命

推

起身罷鐵啦

光復香港 時代革命

起啦

食完早餐係月台再訓啦

推 集中一個post

月台食埋啦

推啊

香港人黑警都唔驚 唔好連罷工都驚啦

推上熱門快快快

勇武行動唔係人人接受到
三罷夠和理非啦
出黎罷啦香港人

元朗個單野港鐵幫兇黎架

6點半啦

唔係咁樣放過幫兇港鐵麻？

一個鐘之內同我出哂黎

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔好比政府睇死香港人咩都唔敢

秒推上熱門

[緊急] 723 724 725三罷交癱

唔洗驚冇同路人 琴晚計劃好曬啦

一陣收工都出嚟一陣再返去訓

報埋比蘋果啦

唔好比人笑連登仔係鍵盤戰士

唔會郁手食花生既麻煩帶下口罩黑衫
掩護下都好

光復香港 時代革命

推爆

記得帶口罩
尋日有位巴打比人擺上FB,佢無帶

pish

Push

唔好比佢停

有冇人搞埋陸路

推爆佢

推推推

口罩 be water

不如整住一日睇成效先

越整越多先有成效嘛

得46個人起左身？

唔好停

暫時係觀塘線最多人
推推推

黃大仙

仲有機場

就快7點啦 起身未

香口膠戰術

無嘢好講

push

上左熱門繼續推

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

高危地區既手足小心d，出返安全d既站先好開始做野

麻煩大家推一推呢個更加長遠嘅方法，俾大家討論，集思廣益

唔同意
點解係3日 唔係更多 如果你咁講

請唔好講[Push] [推]
請講

光復香港
時代革命

講住先姐 做到更多當然好

光復香港
時代革命

推呀

光復香港

時代革命

7點喇

出黎啦

我無野講

7點啦

得160個人醒左？

屌 都冇人罷既 講經咩

麻煩admin代出 唔方便直接講
我係港鐵員工 如果今日大家見到潛在危險 就記得㩒綠地停車制 因為一㩒會停曬成條東鐵 所以站員要盡快reset
㩒左一個就要reset 1個 2個就要扭2個 如此類推 如果一頭一尾㩒左 就要去曬車頭同車尾reset
希望分享到呢個小知識比大家知

你班兒登仔
講就天花龍鳳
真係要出來就係度扮睇唔到

咁耐都推唔爆個po

光復香港
時代革命

已請假

搵人飲酒行落路軌

730準時行動 手足自由發揮

各有各做 和理非/怯的人在地鐵站口叫人罷工啦

有無人西鐵跌野

唔該睇一睇呢道！

出緊黎啦

1

同埋帶口罩黑衫掩護下

推，支持

唔係自由穿著咩 出左門了

7:15得200人起身？

推呀屌

唔好得個講字啦

幫推

咁我唔知啦， 但我朋友會黑衫口罩
要check就check我朋友
我朋友收工路過返屋企唔會郁手

會唔舒服 手多多禁下制 手腳唔協調跌下野就得啦

唔撚返工啦屌你老母！

比理由你地唔返工啊

reminder: 仲有9分鐘

衝出黎啦

趕唔切去大站既手足 係細站發揮創意都有奇效

留名

最新不合作運動： 地鐵見緊急制就咁 唔理咩線

仲有5分鐘巧京京

唔撚好再返工啦屌你老母！
香港玩撚完啦 仲返工

我留喺屋企罷工

出埋黎啦咁就

出黎係月台坐下 得閒起身禁下制啦

食花生既幫手推
仲有3mins

2mins

罷

7點半啦

西鐵線冇消息喎 係咪得幾丁友

公務員 今日已射

730行動

西鐵？

我搭緊個架停撚左

好波

禁制

罷罷罷！

無野講

置頂

遍地開花！交通癱瘓！

我冇野講

為左份糧賠左香港未來 on9架？
馬上癱瘓交通 全民罷工

唔好沉

9成無人嚮應

有無荃灣西？隧道長要搞好易

我和理非黎，罷工支持你地

搵好位坐就可以訓

已經有admin幫你地放左上去

話見到有人掉咗野落路軌

我想講如果仲諗緊因為其他人唔罷自己唔罷，而家企緊係月台等車果啲果啲人，如果你地一齊搞到交通癱瘓咪做到個可以做到個原因去一齊罷工，大家幫幫手啦唔好諗咁多啦! 由其是想冇得返工果堆 一齊整停你就唔駛返工架啦

推

求你地阻止我返工

個朋友同我講齊心事成
個個都搞就全撚部人都攞正牌唔使返工
唔使返工wo

我都咁話

任何線 最好買全日通 搞足全日

支持！一路以嚟都係罷工最powerful！

坐爆地鐵唔係和理飛應該做既野黎咩
出又話暴力 係屋企打飛機咩

唔罷工我都算，入閘個陣跳入去啦，咪送錢比港鐵

幫推 謝各位巴絲

**updated version

係，打完飛機訓教，難得奉旨唔返工

效果最大 荃西收皮屯天元就出唔到黎 就唔會有人南昌轉東涌綫 而且錦上路美孚兩邊站隧道長 架車好難掉頭走

我無嘢講

出黎啦大家

太和已停

最新不合作運動： 地鐵見緊急制就咁 唔理咩線 光復香港 時代革命

屌係東鐵得我禁

一齊搞啦

屌你老母戶口個位數等錢開飯咩
仲返工 貪果幾日人工賠上香港未來呀

拿，我今日就2點前要到灣仔，
雖然就罷緊工，但我11點出門口，你地咪撚比我咁早過到去啊

港島仲正

支持 但文宣完全不足 其他地方都無講

朋友send 黎
原來可以一齊唔使返工
仲唔夢想成真？

我想講如果仲諗緊因為其他人唔罷自己唔罷，而家企緊係月台等車果啲果啲人，如果你地一齊搞到交通癱瘓咪可以做到個原因去一齊罷工，大家幫幫手啦唔好諗咁多啦! 由其是想冇得返工果堆 一齊整停你就唔駛返工架啦

所有制都要禁

禁爆佢老母 如果大家黎m 頭暈一定要禁

唔洗冇野講 話見到有人掉咗野落路軌就ok

邊個係到逐個負皮

有人返唔到工嬲豬？

快d負皮我

波已射

港島綫暢通無阻

建議可以站頭站尾做開始
站頭站尾卡左係度，中間既列車就會"由於下一月台列車尚未開出" 形成骨牌

其他交通工具 光復香港 時代革命

要就埋站先禁制
如果唔係下站會有人standby定
會快開車好多

我用其他交通工具點同你地一齊玩啊，叫你地唔好咁早比我過到海啊

警鐘唔好禁

負皮係咩意思？想揀站約隻揪？

射呀 射呀 射他吧

你地係咪鬼上身呀香港人
咁中意返工

Pish

不要說[Push] [推]
請講

光復香港
時代革命

be water

邊個毅進仔成日負皮

西鐵冇人

真係好撚得閒

咁制啦屌 得我一個做 比波板糖人重點監視啦

出緊去

食緊花生/唔郁手既幫推post
好多手足落左場

借咗你個comment開新po
好到肉

石硤尾到旺角，無彈過門
係咪真係有巴打做野架，我唔想返工阿

小心啲消防鐘呀大家 塊玻璃好脆弱架炸 整翻都要幾千蚊架有紙箱裝住狗糧或者宣傳單張擺喺月台當懷疑爆炸品，或者懷疑火警要封站就唔係幾好喇

你唔幫下手？

各有各做
gogogo

人呢？

留意啲波口位
ie 兩軌相交位置
eg綠線太旺之間 紅線中金之間 藍線紫灣 紫線調油之間
唔好亂嚟

唔會罷到
除非出現警察開實彈或者解放軍入港
如果唔係港豬係唔會三罷

罷工嗰啲正一搞屎棍食屎狗

幫推

罷左啲咩出黎 連登仔 講就叻 又咪準時返工

香港人真係唔敢罷工

市內無差別咪好似元狼咁靜

宣傳不足 只有連登仔知 返工既大多數唔用連登

另類宵禁都做得出，點解擺工唔得？日頭安全啲？幾時有咁嘅錯覺？

好多人load空氣

再推

[教學] 如何安全罷工、罷課 - 你問我答

當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有遲到既出現 所以大家唔好怯

太急喇 有啲人瞓左根本唔知

團結-> 唔使返工， 夢想成真

制止->零星delay, 返工遲到俾人吊

其實不合作運動唔會造成罷工
根本香港人要番工 冇人可以阻到
你睇打風果次就知
你要香港人罷工係要由意式去影響

上次係入境大樓搞既不合作運動
最後咪又係要派單張道歉
所謂既不合作運動只會將岩岩由藍漂黃既變番藍

唔好同我講民意冇用 唔好偷換概念
我係想講不合作運動冇用

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推

最好全民大罷工

東鐵癱緊?

出緊黎啦屌 好多港豬都話返工呀屌

東鐵大圍已停5分鐘

唔敢po ig叫人唔好返工

東鐵罷緊

得東鐵出手 其他線呢

是旦作幾個錄音話刀手落緊山就全港罷工la

岩 你地半夜先講 其他根本唔知

唔好灰心 聽日繼續

光復香港
時代革命

邊撚個每個留言都負皮啊

722罷完 根本都冇人理
次次都臨尾先話罷

睇標題先知原來係一連3日
tg group有手足一路加入緊

香港人罷工需要“協助”
個個都想唔返工，前提係無代價咁唔返工，唔會扣假，唔會俾公司問長問短，咁香港人就需要啲“協助”

例如返工路上有咩突發事件成條地鐵閪冧曬，唔係延遲喎，係好似早幾禮拜綠線嗰隻連站長都開咪叫你免費出閘轉其他交通工具嗰種 閪冧
而地面呢，人多車多好危險㗎嘛，塞車啲車柒住柒住死火呀爆胎呀咁就真係大塞車日，隨時返到公司都lunch後

早晨先見到，一早晨即刻同老細講響應三罷唔會返

D post係咁沉可以點
成班係度講元朗好暴力點點點 好啦講完咁點
行動post冇人理

心水清

聽日繼續
今日都唔放棄

真，遲個幾鐘返不知幾爽

如果要真係搞大佢就做好文宣，講埋確實時間地點內容，最少今日全日都要有一個不合作運動post係熱門

完全冇人

大學停咗

得東鐵停 唔好咁少人郁手啦

其實3 個人租3架單車慢駛一字排開更有效。

冇人呀

輸左

將個po hold響熱門先啦

唔返無300蚊勤工

推
點解五毛post 都可以上熱門
大家醒未

好多人一路新入緊group響應緊

團結-> 推正牌唔使返工， 夢想成真

制止->零星delay, 返工遲到俾人吊

Mtr屌啦
等咩出手啦

岩大圍有不合作運動？
狗鐵職員一上到月台即刻兇人喎

地圖重要
防迷路

入tg

tg好多野睇

開工喇喂

黎料

0805 大圍站有乘客干擾列車運作?

上班族其中一員 棟門追住我黎夾

唔可以得大圍

推 點解洗唔走個五毛post

推你老母

冇人

紅 3次
綠 4次
東 2次
藍 0次

藍線一次大停都冇？

唔想返工

入完tg記得推埋po

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償

綠色線冇人?

推啊 觀塘線未有料到

天生我材必有用
大家做自己想做既野
每個人都有手有腳

係就認真少少啦 好多打工仔都想休息諗諗思考下香港前途

加油 !

觀塘塞塞哋

由鑽石山搭到去金鐘，未停過
學班元朗仔老吹？

推到全香港都做

好多人新加入緊tg

幾時搞西鐵

如果架車逼，幫手睇下車門會唔會頂到你啊

大家加油

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

旺角有料到啦

東涌線有大量上班男女留係車箱入面,冇出香港站,我差啲流馬尿

綠色往黃埔有播服務受阻
九龍塘多人到淪陷咁

旺角好多波板糖人

加油 我唔想返到工

回頭車姐

暢通無阻

文宣

上班族會加入你地架

push this

油塘冇人好順暢

荃灣線慢左少少咋

你地知吾知 有班人係認真工作 星期六日幾攰都出黎行撐你地

香港係國際金融中心， 大把人做亞洲其他股市，你地可以攪到香港停市， 為左呢班人， 吾該你地都停埋其他亞洲市先好攪地鐵， 吾係攪到呢班人咩鑊， 民意實逆轉。

好

民意撚出現了

旺角完全上唔到

要班班車都停 塞爆港鐵老母

大家都好熱愛工作呀

我唔信,冇理由咁多人

標題唔好學支那
乜都縮做兩個字
打哂交通癱瘓啦

呢個post乜事？？

出緊黎 荔景好似要幫拖

屌邊個逐個負評

優先塞左九龍塘先 啲乘客之後會自己趕上車阻住關門

繼續推

痴線佬

樓主inbox銀髮page試下請公公婆婆幫手呀

畀我哋block咗唔開心果啲掛

睇黎要文宣先可以搞大佢

今日都係冇

講撚左幾多次癱藍線呀

癱大圍觀塘做乜鳩呀

我又要返工啦 仆街

覆返啲民意撚

真正嘅失民意係半搞不成，打工仔全部遲到十幾分鐘俾hr問點解唔早啲出門口

係搞得成嘅全民遲到半日撚會失民意咩

藍線 藍線 藍線

屌你老母 藍線呀食屎！

㩒咗之後係咪唔會開門

想問tg gp link?

唔想翻工呀

你小貓三四隻每個站搞幾下有撚用呀

幾千人去同一個站 封一架車就得啦

人夠多又唔會驚 唔會俾人捉

大佬咁大個金鐘都佔撚到 依家連個金鐘站都佔唔鳩到？

要香港人唔返工真係好難
大家真係 非 常 熱愛工作
琴日一班fd話唔返唔返
最後原來得自己 我真係屌左出聲

每個人都有手有腳
想做就去做啦

我好撚想罷呀
次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁係因為佢地唔幫手搞 一係就齊齊番唔到
你咁撚想番 邊個幫到你

藍綫完全無事

要癱嘅話 認真比個時間地點出黎 癱咗佢啦

觀塘線服務延遲 第一身係黃大仙車上

聽日724一定要大搞

利: 已罷工

要文宣同推post

藍色完全無事

今日做好文宣

真係要集氣定一個日子 用文宣出圖 726星期五出招大罷最理想

次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁撚大個金鐘都佔撚到
依家連個金鐘站都佔唔到？
你小貓三四隻分開幾十個站每個搞幾下，梗係俾人捉啦
屌你如果幾千人企係金鐘站你乜鳩都唔洗做都癱撚左個鐵啦
用下腦啦仆街

藍線有做嘢㗎 唔夠人冇計 玩得一次制

完撚全係
巴打 睇你個名都感到

愚見
要諗埋罷完既後續活動
好似612咁先會多人
如果淨罷冇其他野做 好難召到人

其實真心好自私 癱瘓交通 不滿政府還不滿政府
但點解要影響其他人返工？ 用罷工黎表示不滿？

我鬧你都廢事

算把啦 搞咁多次最後都冇野番工番得好順暢

宜家咁鳩搞連新聞都唔報遲到都唔知點解釋

返撚飽佢啦 奴隸狗

有咩理由停係元朗由9班白衫無雙
dllm 狗鐵

個錄音流出 夠膽死月台職員同車長都話唔知咩事
屌 你地伸個死龜頭出去0.5秒都知發生咩事啦

冇共識好難做
唔係靠1，200個勇武就得

想問依家嘅情況點樣有無任何受阻

放棄吧啦 罷完等於冇罷 番工0阻塞

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

學吓遊行集會嗰啲...出啲文宣，預留幾日宣傳先罷工啦
話罷就即刻罷咩

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

光復香港系列

聽日朝早去撚曬金鐘塞
咪再分散 人手嚴重不足

聽日朝早去撚曬金鐘塞
咪再分散 人手嚴重不足
聽日朝早去撚曬金鐘塞
咪再分散 人手嚴重不足

小妹愚見，搞嘅時候派下文宣有無得諗

推到1001再開post

據《香港鐵路附例》有關「危及鐵路運作的飛行物體」的條文，任何人不得攜同氣球進入鐵路處所任何部分，因這有可能危及鐵路正常運作，違者可罰款三千元及監禁三個月。